【四叔新盤】尚悅·嶺現場水靜鵝飛 兩日收110票

樓市吹冷風，新界西北新盤銷情未如理想，恒地(012)旗下元朗蝶翠峰尚悅·嶺，今日次日開放示位予公眾參觀，中午2時30分，記者位於尖沙咀美麗華商場的售樓廠現場，未見發展商設有排隊區予睇樓客排隊，記者逗留約半時，進入售樓廠的睇樓客近乎零，場面水靜鵝飛。

近廿名代理於美麗華商場大門呆企，玩手機，亦有代理「踏出多一步」，在商場門口的招牌坐着休息養神，未見蜂擁圍客的激烈場面。受地監局條例影響，前往售樓廠現場的持牌代理需佩戴該代理行的證件。

項目昨日正式開放示範單位予公眾參觀並收票，消息指，該盤暫獲逾110宗張入票，首日已錄足額認購。